4人受害！狼師性侵女學生 還要她媽交出100張裸照

老師不是人！台中林姓男子擔任某國中社團老師時，與丁姓網友聯手，以臉書分身恐嚇15歲女學生「自拍30張裸照」，否則就要將她的師生戀公諸於世，女學生嚇得照做後，林、丁又私訊女學生母親「交出100張裸照，不然就散佈妳女兒照片」，但沒有成功，林隨即將女學生裸照上傳網路報復，並在之後帶團參訪某大學時，下藥性侵女學生。

女學生家長報案後，檢警查出，林男從2016年2月至去年12月間，共下藥性侵2名高中女同窗、與丁猥褻1名女同事，加上女學生總共4人受害，台中地院日前依加重強制性交等罪，判林17年徒刑，另依加重強制猥褻等罪判丁7年徒刑，目前2人仍在押。但檢警懷疑有他人受害，另案偵辦中。
判決指出，現年約25歲的林男，2016年2月晚間第一次犯案，事發當天他到高中女同學家敘舊，竟趁機在飲料中摻入迷藥「祕密花園」，等女子喝下後感覺暈眩、失去意志之時，命她脫光衣物，性侵得逞，還趁機偷拍。
第二次犯案：摧殘女學生
林男膽子越來越大，他因在國中社團擔任指導老師，幫1名15歲女學生處理電腦問題，而獲悉她的臉書帳密，之後又得知她瞞著大家與另名男老師談師生戀，竟決定以此要脅女學生。
2016年12月間，林男找來交換A片認識的丁姓網友共謀，由林先登入女學生臉書，將林的分身帳號設為好友後，再由丁於高雄網咖登入，以此分身私訊威脅女學生交出30張裸照，否則就要將她的師生戀公諸於世，女學生涉世未深，不敢跟父母求援，嚇得乖乖照做。
林、丁拿到照片後食髓知味，去年6月間兩人討論後，由林登入女學生臉書帳號，再私訊威脅女學生母親「交出100張裸照，否則就要散佈妳女兒裸照」，但沒有成功，他因此心生不滿，趁隔月前往中國時，上網連回台灣知名情色論壇，將女學生的裸照一張一張傳上去。
林回國後裝作啥事都不知道，繼續在校上課，但沒多久又作亂。去年9月間他帶社團前往某大學參加課程時，竟在咖啡下迷藥，女同學喝下後又暈又不舒服，引起旁人關心，林自告奮勇送她就醫，實際上卻是開車將她載往旅館，持玩具槍逼她口交，性侵得逞還偷拍。
第三次犯案：林、丁聯手誆騙女同窗
林男性侵女學生3天後，又以接受廠商邀約，要到高雄拍攝輕軌照片為由，誆騙另名20多歲高中女同窗擔任助理，隨他南下。當晚丁男扮成廠商出現，帶林男、女子參觀輕軌車站後共進晚餐，林男在飲料下藥迷昏女子後，獨自帶她返回投宿處，命她脫光衣服後猥褻得逞，隔天再將猥褻照傳給丁男欣賞。
第四次犯案：超商喝酒迷昏女同事
林男去年12月29日晚間，和1名20多歲女同事到超商聊天喝酒時，又在酒中下藥，等女子喝下後身體不舒服，再藉機送她回家，性侵得逞，並偷拍留念。
女學生受害後，由父母代為提告，檢警於今年3月搜索林男住處，發現林男的硬碟中，除了女學生受害影音外，還存有另外3女受害的畫面，認定林涉犯重罪且有逃亡之虞，將他羈押，同年6月，再到高雄逮捕同夥丁男，因兩人坦承犯行，4名被害人也指證歷歷，檢方隔月先就此部分提起公訴，但因懷疑有其他人受害，已命警方繼續調查，另案偵辦中。
台中地院認為，林男只為尋求刺激，就下藥性侵、猥褻學生、同窗、同事，還拍照供人欣賞，對被害人造成巨大殘害，應嚴加責難。至於丁男與被害人素不相識，卻僅為了拿到林男拍攝的裸照與影片，就幫他恐嚇女學生、女學生媽媽、設局騙倒女同窗，心態可議。
法官因此依《兒童及少年性剝削防制條例》以藥劑使少年被拍攝性交及猥褻行為之電子訊號罪、加重強制性交等6罪合併判林男17年徒刑，另依恐嚇危安罪判他3月，得易科罰金；依《兒童及少年性交易防制條例》脅迫未成年人製造猥褻行為之電子訊號罪、加重強制猥褻罪判丁男7年徒刑，另依恐嚇危安等罪判刑6月，得易科罰金。
林、丁2人被逮後遭押至今，儘管判決尚未確定，但他們仍希望能早日具保停押，好外出工作籌錢賠償被害人，但因涉犯重罪且有逃亡之虞，遭法官裁定續押，這個農曆年確定不能回家團圓，必須在看守所內好好懺悔。(饒偉生／綜合報導）
出版時間：00：00
更新時間：09：54

估啱

所

台灣最美的風光

GOAL!!!!!

所以話

child登真係網絡孤島

林隨即將女學生裸照上傳網路報復

圖呢